7月7出唔出來

出
唔出

我淨係想知係咪到底過左71之後大家咩都唔記得曬？五大訴求呢？個個熱門post都淨係屌克警但唔係好忘記克警只係怪 真正既boss我地未曾打低過
唔好放棄呀香港兵團77出來刷副本啦！

我無講嘢

唔洗諗

呃正皮

推

唔該環保d
用返之前遊行d posters同material

點都要出

推
我無嘢講

幫手推 多d人知多d人出來啦！

7月6號都出啦

出呀

要拎返五大訴求出嚟

緊係出 屌 又唔洗過海
諗唔到咩理由可以唔出

我無嘢講啊

刷副本啦喂

76 77都出，呢個已經係演化到去光復香港運動，自己香港自己救自己揸fit

我冇嘢講

一日無回應 個撚個星期唔同區行飽佢

香港兵團出動